元朗既巴絲打唔好再返元朗喇

求下你地搵人屋企暫避下又去返出去又好啦
求下你地唔好再入去比人打喇
好撚心痛呀！

求下你地啦